ak player 一問

新手一問

耳機 x10

我本身用開ipod 音源 all aiff or wav

但真係太清

我打算入手ak 既 player
我本身咩都聽
Metal ， rock 同 英文歌
想問下入手邊隻最抵玩

聽過 ak jr 比起Ipod 天與地
細節出曬黎

但我睇到 ak 又多系列
當中又有d 同解碼芯片

請問一下 邊一部係比較 雜食

Rock and 流行都可
唔該

仲有交響樂

380
睇價錢做人啦
同埋信自己耳仔好過信人把口
帶張sd card 寺試好過啦

筆直都唔講點幫你

唔好用ak 完

無筆直

緊係sp1000

Thxx
但寺唔太明 有冇提示

有 唔好太貴
有冇平靚正推介

點解

去？

ak狗也不屌

有冇平靚正推介

點解 有冇推介 我去試聽下

大家點睇 ak 70 , jr 同100mk2

你咁想買ak咪買囉

因為全部產品抬到個價ifc咁高，overpriced 到當消費者係傻鳩。
要追求最好既，暫時sp1000，冇辦法，要買其他型號既勸你唔好。

player 要買就唔好 打算平。
平嘅不如用返手機算

Ak無平靚正

佢正唔正都係貴

同價位有better choice , 唔雖要買ak

明白 多謝關雲兄提點

John 兄有冇推介？
其實睇個幾部國產 player d comment 都幾好

sony a35, pioneer 30r, onkyo dp s1

自己去試啦，
性價比高，spec好又點，要岩自己口味先得嫁
一次過比較多幾部啦

Thanks bro
pioneer 30r好似幾好

你岩 有冇機介紹俾小弟？

ak想要平靚正